死熱狗 我睇你今晚輸幾粒

紐狗都贏5到想挑我廠機？

想問kane復出未

我同球迷會無關

米能燈